美眾議員麥卡錫：美國民主黨沒有計劃使中國為武漢肺炎負責

How many lives have been destroyed because of communist China's lies?

And yet Democrats have no plan to hold China accountable. They don't even have a plan to reconvene Congress.